一首給連登仔的歌(粗口歌)

一齊入去DISLIKE同REPORT

識聽緊係聽古惑仔

1

2

3

4

5

聽呢首歌唔知點解會令我諗起文革